位於旺角亞皆老街怡安閣的「Star Global」成為第三波疫情以來成員最多的染疫群組。

位於旺角亞皆老街怡安閣的直銷公司「Star Global」新增7人確診，染疫群組總人數升上52，成為本港自7月5日爆發第三波疫情以來，成員最多的染疫群組。